舊高登得返d打手自high

成頁都係得d「高級會員」account 自己人回自己人
笑撚死我